[團結就是力量]係蘋果賣全版廣告 祝689早日入冊

689 日日睇蘋果，出post計有幾多個全版廣告，不如大家夾錢買一頁，祝佢早日入冊

留名等睇毅進星

WFC 689